<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>habitos on VidaEficiente</title>
    <link>http://vidaeficiente.es/categories/habitos/</link>
    <description>Recent content in habitos on VidaEficiente</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://vidaeficiente.es/categories/habitos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Desempolvando las zapatillas</title>
      <link>http://vidaeficiente.es/blog/volver_a_correr/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vidaeficiente.es/blog/volver_a_correr/</guid>
      <description>Me he abandonado mucho. Con la pandemia perdí totalmente el hábito de correr, que era algo que realmente me gustaba. Antes del confinamiento solía salir con algo de regularidad; no es que fuera Usain Bolt pero me hacía mis 8-10 km tranquilamente un par de veces a la semana. Actualmente peso algo más de 100 kg, he echado tripa y he perdido mucha forma.
Esta es una de las cosas que quiero retomar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuevas &#34;posturas&#34; para meditar</title>
      <link>http://vidaeficiente.es/blog/posturas_meditar/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vidaeficiente.es/blog/posturas_meditar/</guid>
      <description>Generalmente es difícil encontrar 15 minutos al día de verdadera calma para poder tranquilizarte, desconectar y meditar. Si tienes niños ya sabes que la casa nunca está silenciosa y cuando por fin está silenciosa ya es demasiado tarde o siempre quedan cosas que hacer.
En otro post os hablaré de por qué considero qué meditar lejos de ser una práctica extraña y esotérica es algo totalmente recomendable, que no tiene nada que ver con budismo ni con calvitos sonrientes de rasgos orientales y vestidos con túnicas color naranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eso del ayuno intermitente...</title>
      <link>http://vidaeficiente.es/blog/ayuno_intermitente/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vidaeficiente.es/blog/ayuno_intermitente/</guid>
      <description>Recientemente vengo escuchando hablar mucho sobre el ayuno intermitente. Parece ser una de las muchas &amp;quot; nuevas&amp;rdquo; formas de cuidarse que se están poniendo de moda últimamente, aunque sean más viejas que el hilo negro.
Consiste básicamente en espaciar las comidas lo suficiente como para dejar que el organismo descanse y procese todos aquellos productos de desecho que habitualmente no podemos limpiar debido a que nuestro cuerpo está ocupado con la digestión .</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>