<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>VidaEficiente</title>
    <link>http://vidaeficiente.es/</link>
    <description>Recent content on VidaEficiente</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://vidaeficiente.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El Jinete y el Elefante</title>
      <link>http://vidaeficiente.es/blog/jineteyelefante/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vidaeficiente.es/blog/jineteyelefante/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El motivo de que haya tomado la imagen de un hombre a lomos de un elefante como logo para este blog no es algo casual.
Cuando leí esta analogía por primera vez me pareció una comparación que, además de sencilla, era bastante útil para explicar y afrontar ciertas situaciones cotidianas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mí y el blog</title>
      <link>http://vidaeficiente.es/about/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vidaeficiente.es/about/</guid>
      <description>Bienvenido.
Soy David, un tío bastante normal, en mis 40&amp;rsquo;s, con dos hijos, ya sin hipoteca&amp;hellip; y como mucha gente, buscando cómo sacarle partido al tiempo y al esfuerzo.
Vivo en un piso pequeño. Tanto mi pareja como yo tenemos un trabajo normal; estoy muy lejos de eso que algunos llaman &amp;ldquo;independencia financiera&amp;rdquo;. Mis hijos y el hogar consumen gran parte de mi tiempo. Por eso pienso que mis experiencias pueden servir a la mayoría de la gente, que seguramente estén en situaciones muy similares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libros</title>
      <link>http://vidaeficiente.es/books/booklist/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vidaeficiente.es/books/booklist/</guid>
      <description>Listado de libros en español
Libro 1.
Written in Go, Hugo is an open source static site generator available under the Apache Licence 2.0. Hugo supports TOML, YAML and JSON data file types, Markdown and HTML content files and uses shortcodes to add rich content. Other notable features are taxonomies, multilingual mode, image processing, custom output formats, HTML/CSS/JS minification and support for Sass SCSS workflows.
Hugo makes use of a variety of open source projects including:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>http://vidaeficiente.es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vidaeficiente.es/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>